有冇人好想死

ME

圍爐

有朋友話想一齊死,

不過我唔想為左其他人而死

你啱嘅
為咗其他人唔太值得。。

其實無咩值唔值得,

每年既生日願望就係快點死

唔想死得咁痛苦 有咩辦法

其實你地唔係真係想死

我無話我想死。。我對生存一向充滿住希望

請打2382 0000

如果係情緒有問題 導致想死 我都明白,

不過如果係感情問題 需要對方去證明自己既存在價值的話

我覺得需要去自己去定義點解會想死, btw 有情緒同精神問題 就基本上無咩野需要去定義

你咁樂觀 又認清自己煩惱 其實已經無問題

真係想死咩
真的話，不如一齊呀

所以好佩服有勇氣了結自己既人

無介意,

無人會明白自己內心對自己既感覺,

點解咁似我而家個狀況...所有煩野都一次過出晒黎

千萬不要自殺

係。。好似全世界同你作對咁

有時候痛苦唔需要理由

只係希望其他人唔好怪責自己

樓豬仲喺度嗎

喺度

巴打我睇到你個po
RIP

你啲po好正
好似自己處境咁

有甚麼煩惱？

應該同在座各位差唔多
好似俾世界遺棄咁

返緊工定讀緊書？

你父母呢?孤兒?

就快去留學返緊pt

唔想走？

想舒服死 無感覺地死 因為好怕痛
連去死都冇勇氣

冇

其實都唔關事
好多人關心我支持我
但係一有小小挫折就傷心好耐好大影響

有
但係又怕痛
垃圾

安樂死膠囊係好好既發明

等阿媽死左就會拎哂d 錢做想做既野
再係外國自殺

有無興趣加入爭取安樂死？

屌叫春死埋一二邊啦

點解會咁？

人係犯賤

我都係咁 明明好小事或者其他人唔care但我仲瘋狂諗

衰心軟。。。

放唔低呢段感情

點先可以唔諗 勁辛苦
我好清楚嗰樣野對自己完全冇影響但係冇得唔諗

我，放唔低d野，後悔好多野，返唔到轉頭。

好想重新嚟過

我都好想，心好痛

好想知道如果當初冇咁做 而家會點樣

做我女朋友囉

回不去了 但又無力向前

我都係。。停滯不前 俾回憶淹沒

頭先行黎行去又無野想做，好辛苦

要逼自己做嘢

不了

有咩好做

睇youtube 聽歌嗰啲囉
唔洗用腦 諗少啲嘢

一直聽緊啊，不過越聽越sad

越sad越想聽sad歌 係咪犯賤

人就係咁

香港邊會有

就算有，唔係都要有病先可以架咩

我呢啲冇病冇痛點申請安樂死 唉 香港係生存 唔係生活 點解我要咁辛苦係呢個地獄生存 又要訓教 聽日又返工 無限重覆呢種死唔斷氣既模式

我都好想死

無架喇捱落去

喂 唔係講笑
我覺得我死左都無人知 本身性格孤僻 無咩朋友
放學就狗衝返屋企 甚少同同學有聯繫
唉 都唔知會黎我喪禮既人有無十個人

送首歌過你

點解佢唔鍾意我

好似全部人轉個身就會離開我咁
冇一個會抱住我就咁一世
好孤獨 唔知生存做咩

今日先睇左你個post
感情無得勉強，有日你會搵到個更值得

好撚灰 仲灰過上次失戀
明明冇一齊

同感

有冇人

唉

啊

嗚

孤獨？

係寂寞

無臉男也很寂寞呢

你睡了嗎

睡不著

聊天

心煩

煩感情 學業 工作 還是夢想

感情
但其實以上全部都好失敗

你說吧

藕斷絲連

好痛苦

跟隨你的心

心好亂

剪月光給你

多謝先

好
快d

再推一推

有冇人一齊喊

做咩喊呀

慢慢就慣

d

等世界盃

後備座等緊我

但你有30萬

巴打

準備好

死你老母，唔準死，非洲好多人飯都冇得食

唔好。。。

知道

咁開個post 係...？

叫春
邊夠膽留啲蘇州屎俾人

擔心

搵多d野做

做足24小時咩

呢個世界係平衡
喊住黎到呢個世界
人地為你喊離開呢個世界
有咩值得要用死換對換?

曾經
可能過一段時間，壓力大又會
人生係有高低起伏嫁啦
剛過左個小低潮，我而家應該算係迷惘期，覺得自己反而樂觀左
未來未睇到，但會期待自己可以安定

曾經一個星期做足7日野，仲要持續左幾個月，已經唔記得上一次全日放假係屋企hea係幾時
明明唔算等錢洗，但唔知自己生活有咩目標，只係想一直做野，一直做野

恭喜你先
對生活有憧憬好重要

啱嘅

其實仲未安定嫁，仲未睇到未來
剛過左D好多小難關，知道有個大嘅等住我
但過埋呢個就可以安定一排
其實生活依然有壓力，但諗野樂觀D，會開心D會
加油啊，咁多位巴絲打

又到咗深夜叫春之時

88

你邊個？

我真係好想死

me too
我bf又係好似你個個咁

好唔開心 佢剩係識諗自己 冇諗過我

咁你去死啦 不送

你再玩嘢就真係犯賤喇

輕輕一推

死了

好想死啊

你去死

你都去死

見點

唔係太好

講黎聽下

其實有無人可以話到比我知生存係有乜野意義

食女